識時務者為俊傑

所以俊傑退黃圈了

睇個樣都似貪錢藍絲

夠錢返大灣區榮休了

驚國安法，不了

品質行先・善待員工 真香港茶記精神